想警隊死, 唔想浪費40幾義士被告ge, 跪求入黎!!

(長, 如果TLDR, 直接紅字)

先講形勢分析

1. 民氣已經開始跌
616有烈士ge第一滴血, 加埋612嚴重衝突, 民氣谷到行。但宜家好多人已經習慣暴力, 對警方暴力容忍度越來越高, 721上環/728 無曬反應。另外好多人實在已經好累, 覺得政府唔會變, 參與人數會越來越少

2. 我方無話語權
就算連登眾志成城, 大部分報紙仍然親中, 藍絲繼續體tvb, follow民建聯facebook, 無去現場ge人文宣airdrop根本無辦法大規模reach倒

3. 武裝力量太小
連登始終系同一個同溫層。到暑假結束, 一定再少好多人。學生就算想出黎, 家人亦會有壓力。 手停口停ge人更加無辦法。而且呀爺已經講左全力支持警方執法, 你再體今日721 同 728的double standard, 警方呢條線已經唔可以再玩落去

4. 大眾仲未認同用武力
連罷工都比人屌, 呢個系事實, 我地要認清楚

================================================================

結論： 要警隊死 立法會一定要完全洗牌
重點系財政審批權：我地一定要斬曬警隊撥款

================================================================

呢個系可以解決上面4個問題ge唯一辦法

唯有入立法會先可以DQ正苦d賤招
唯有入立法會先可以斬警方撥款，唔比拒地買水炮
唯有入立法會先可以掌握發言權，咩媒體都一定要報導
唯有入立法會先可以同全世界講：

體制內ge方法已經用盡，呢一刻開始，
武裝起義系唯一辦法

================================================================

但
直選:功能組別 = 1:1
就算直選全部都係我地ge人, 功能組別都可以收我地皮
所以一定要 完 全 洗 牌

完全洗牌 = 直選 + 功能組別

下年呢個時間就已經要選立法會, 大家一定一定要開始準備
我講ge系: 組政黨

今次會系香港史無前例, 政治參與度最高ge一次選舉
台灣太陽花之後就出左人民力量, 雖然唔係完美
但係絕對系最可以代表人民, 尤其是年輕人ge政黨, 搶翻直選議席

功能組別亦都系, 連登臥虎藏龍, 大家一定要開始系自己ge界別發揮影響力, 一定要送為香港好ge人入去! 如果無, 我希望大家考慮代表自己ge界別參選

唔好在靠現時體制內ge人, 我地要把握呢個時勢, 學識玩呢個體制內的規則, 唔好再為宣誓呢d事被人DQ, 就算爬， 亦都要爬入立法會 。入到去, 就好好代表香港市民。話比D仆街知, 香港唔係拒地玩曬, 香港係屬於香港人ge!

如果我地做到咁, 玩曬體制內ge手段, 正苦仍然用仆街招數, 唔比人民發聲, 到時武裝起義就會得到最大支持

我知道大家好灰心, 好似做咁多野都無辦法得到成功..
但, 回頭一下
2019年6月之前, 香港人邊有咁團結?
2019年6月之前, 香港人邊有咁守望相助?
2019年6月之前, 香港人邊有咁無私?
2019年6月之前, 香港人邊有咁鍾意關心政治?

呢d都系我地努力得翻黎ge! 唔可以白費！唔可以放棄！
唔可以！唔可以！唔可以！

今次ge形勢, 好難一次成功, 我地一定要沉住氣, 有長期作戰ge準備
希望大家認真考慮, 下一屆立法會絕對絕對唔可以輸！

下一屆立法會絕對絕對唔可以輸！
下一屆立法會絕對絕對唔可以輸！
下一屆立法會絕對絕對唔可以輸！

======================================================

最後, 我要多謝各位
我系一個原本已經對香港放棄左ge人, 我無大家咁愛香港, 我覺得正苦咁多不公不義, 身邊ge人仍然無所謂, 令我好灰心。覺得香港人唔會醒, 永遠都唔會再醒。
但系系大家, 每一次絕境都無放棄! 每一次暴力都依然選擇堅持! 我先可以重拾對香港ge希望, 先發現我從來沒有放棄過愛香港, 我依然深愛呢個地方

我記得系香港呢個地方, 教我咩系人窮志不窮, 咩系活到老學到老, 咩系骨氣

無論將來如何,我永遠記得2019呢個夏天
無盡ge眼淚, 無數ge打擊, 但仲有重新ge希望!!!
多謝你地每一位！

一 個 都 不 能 少

香港人加油!!!!!

自推

[突發] 獨立調查委員會報告出咗

Facebook 政治審查？干預新聞自由？
Now TV新聞7分鐘敏感片段消失於Facebook

Facebook Censorship? Intervened Press Freedom?
Sensitive Live materials reported by Now TV News Hong Kong went missing in Facebook

（推上國際）Now消失的7分鐘，整左中英文雙語新片，整合左資料，寫左文宣，主攻Facebook

講就易，功能組別好難搞

要keep住香港人道火，下一屆起碼踢起2/3建制走，屌你老味

唔搞香港無得搞

武裝唔夠人支持
唯有先透過立法會，清走民建聯，再比大眾體清楚體制ge腐敗
再武裝先會夠人撐

人地外地心繫港 外國巴絲 香港需要你！

下次選舉仲有好耐，唔可以比輿論逆轉
之後一定會有好多抹黑開始

重要！！雙普選死線！！
請大家支持定立真雙普選死線，再拖落去義士就俾人拉哂喇
香港已經退無可退，政府再懶理唔俾就學工聯會啦

你個標題同內容不符

咁多手足失守仲叫人上? 上你老母咩

呢頭話個制度無用 果頭叫人入立法會? 未DQ夠?

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

唔覺
只覺得就快由社運變社暴力對決
等到選舉前政府已清算曬所有人

小心左膠

失民意? 邊撚到失? 你鄰國平行世界黎架?

你係咪想講時代力量

人民力量

推

下年既呢個時候已經會通過咗好多不利香港既新例
我地唔可以再等

宜家政府將所有憤怒推曬落警方
大家唔好忘記，就係因為林鄭唔係民選
所以林鄭唔怕市民

冇可能 佢地去到唔係自己人根本唔會入 同你講就算毛EE 都有機會今介比人DQ 你地都係咩都做唔到

組政黨送頭俾人拉哂煽動暴動

你確定組到黨仲入到閘參選？

系 sor 自膠

先諗下點解決以下問題先吖

建制鐵票源同配票、功能組別、泛民、DQ

倒不如…

玩選票得就唔洗搞左幾十年都係咁 ON9
今時今日玩到咁 叫人行番舊路 立你老母法會
以家係選都唔俾你選 DQ左咁多次 你平行時空番黎
義士要等你幾多年先選到 唔好咁天真喇
你咁講同左膠叫散水有咩分別

只有升級武力對抗極 義士既付出先係值得

講到好似未試過入立會咁 係咪昏迷咗五年啱啱醒？

到時義士已經坐緊監
不過唔緊要 我哋有選票

BTW系你老母

但今次之後，一切都唔同
之前DQ仲有好多人話拒地白痴/亂黎
但今次運動之後，好多人都回頭明白究竟系咩一回事

我地如果由完完全全ge普通人組隊，
咩敏感字眼都唔講
拒再DQ以宜家香港人ge火
更多人會抗爭

樓主你老母就做雞畀人屌到越來越累咧, 死撚返大陸含撚啦 5 毛學人講立法會

你入到去唔去DQ你先算 仲好信呢個政府

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

其實大眾係咪習慣武力姐
佢地可以習慣警察既武力升級
一樣可以習慣示威者既武力升級

唯一唔使坐黑獄同受傷既和理非方法，希望到時候多d人出黎幫手

呢個係長還要做

講到咁撚遠，講入垃圾會講左十幾年啦，哂撚氣咪撚九唔搭八啦好冇？

落後形勢最少五年

辛亥革民有無問過市民讚唔讚成武力

有意幫手組黨，有冇tg詳談

又血債票償呀?
而家軍政府時代連政務司都要同POPO道歉呀
仲講立法會
繼續瞓罷啦你

我認同你嘅講法但係政黨好可能
好似本土派咁俾人ban
不如學台灣玩黨外
沒有政治聯繫會比較難ban
嗰陣時每位都係獨立參選人 沒有黨派的
時機到先再組黨?

8.5罷工

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

我唔係信呢個政府, 但要升級起義唔係一朝一日可以做到
如果呢一刻, 個個都是死如歸, 當然系好時機
但宜家連730不合作比人屌
我更系希望8/5搞得成, 然後今次可以一步到位
但係咪應該有另一批人準備一條可以延續呢個運動ge後路？
各有各做，但時間唔等人
無開始就會黎唔切下一屆

係 呢個要小心處理

屌 唔撚好玩啦 仲立法會
而家仲有法治可言咩
比你入到去又點？
根本而家連個立法會都係得個樣 同icac一樣
你睇班差佬連立法會議員都照打 打完仲要無任何後果既時候 你覺得立法會仲有用咩

P牌仔
系你老母
DQ 呀, 知唔知咩係DQ 呀? 未選都可以DQ 你, 選左入去都可以DQ 你呀, 係唔撚要面唔洗乜嘢恰當理由都DQ 你呀
咪撚喺度呃新手啦政黨水軍, 淨係識指點呢樣唔得個樣唔岩
呢樣唔得民心, 個樣無人支持, 咁樣又無對準政權
而家講埋出口又叫人去玩返選舉, 返去訓啦, 淨係識叫人散水DLLM

我唔係信呢個政府, 但要升級唔係一朝一日可以做到
如果呢一刻, 個個香港人都視死如歸, 當然系好時機
但宜家連730不合作都比人屌！

我更系希望8/5搞得成, 然後今次可以一步到位
但係咪應該有另一批人準備一條可以延續呢個運動ge後路？
各有各做，但時間唔等人
再唔開始就會黎唔切下一屆

咪係 從來冇覺得民意失過
仲係到講組政黨 見唔見到民族黨下場呀！
未入都DQ你啦

我地唔係唔想浪費義士比人告 而係我地唔可以要義士比人告
立法會一定要大洗牌
但唔代表依家就放棄
革命要繼續進行

睇下立法會議事規則先
只有政府先可以提出財政相關議案
而好多時都係好多款項縛住一齊
令到建制派可以宣布泛民拉布係阻民生
所以就算比你100%由泛民控制立會
我地都係冇辦法控制到財政預算
最多都係唔通過財政預算案 攬炒
到時輿論機器又會宣傳乜乜阻民生 乜乜政治化

根本個制度係有問題 係行政主導
我地一日冇雙普選 都改變唔到
體制內抗爭只係輔助
真正有用嘅抗爭係要令到政府管治失效
咁先有 bargaining power

你唔用入制度嘅方法
唔通你覺得港豬真係可以武裝起義
打爆成個共產黨？

除非共產黨行錯棋陪我地攬炒
否則，如果我地自暴自棄而家就否定呢個方法
都係等個運動遲早收皮

入立法會？
DQ你囉咪

同埋你確定關鍵onQ唔會反對你？

我唔知講咩好
升級會贏ge機率係幾多？可以延續幾耐？

但議會寫系憲法度, 無可能廢
呀爺就算幾唔gur, 香港ge立法會拒點都整唔走
我地無軍隊, 但對住成個警隊3萬人, 點解要一定今次就成功
只要話要長期戰就一定系別有用心?!

建議現階段先組一個民運組織，非正式都唔緊要，最緊要有人識，有大家認同既方針

用老豆搵仔做例子，我相信日後如果老豆搵仔正式成立搵仔黨，會有強好多既基礎

直接彈個黨出黎比人印象會係食人血饅頭既政棍

可以參考極惡既納粹黨，雖然佢地壞事做盡冇人性，但政治手腕好值得學習

希望大家一定要考慮, 我地下次立法會一定唔可以錯過

你「系」撚夠未姐？走啦五毛，講嚟講去就係叫人放棄勇武返去議會，聽過DQ未啊大陸狗？睇多啲新聞先開Post啦！

升級ge可以升級, 但組黨先可以將展現延長
我地一定要打長期, 走唔甩

希望大家認真考慮, 下一屆立法會不可失
唔會再有更好ge時勢

「直選:功能組別 = 1:1
就算直選全部都係我地ge人, 功能組別都可以收我地皮」
完

邊度睇到民意跌呀 ?

自推

8.5 三罷

返去訓啦, 佔馬路又話無用, 爆玻璃又話唔關事, 衝又失民心, 罷工又話唔對準政權, 搞中聯辦又驚激嬲共產黨, 光復又話搞到細路喊濕幾包紙巾
又係淨係得選舉有用呀? 屌你淨係識叫人散水又返去玩個廢嘅選舉, 想永續議席永續九萬六

又, 憲乜撚嘢法呀? 你自己同啲新手解釋咩叫釋法啦, 邊撚度唔係廢呀?
又, 爺乜撚嘢爺呀? 死大中華膠, 仲敢話自己唔撚係政黨嘅人? 同你有親呀? 爺乜鳩呀? 有人掟黑左你阿爺個國徽呀, 有冇替佢感到難受呀DLLM?
我無話唔係長期戰, 但一定唔係走返轉頭玩區選立選, 話玩長期戰但叫人散水就一定係別有用心
三萬人... 得一千人示威又好, 幾十萬人示威都好, 你都搵藉口話呢樣唔得個樣唔得架啦, 因為最終你agenda 都係想人返去同你玩選舉咋嘛

管制失效我覺得宜家已經系,因為呀爺已經話完全支持警方
宜家根本就係警察治港ge狀態, 越拉越多人, 政府比曬醜人警方做
只要拖長呢短時間, 我地無辦法延續運動ge話
然後最後政府出黎"平亂", 我地就會錯失機會

希望大家認真考慮, 唔好錯失下屆立法會

屌你老母垃圾post

垃會有用就唔會搞到今日咁啦！

Push

入左都係DQ,係體制內同佢地玩根本無得玩，球證球員足總全部都係佢嘅人

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

你唔係覺得可以等到下屆立法會呀？
泛民班友經過今次一定比人DQ
今次唔贏就含得撚

仲有 現時未去到管治失效
社會功能仲係運作如常
點先係管治失效？就係社會失去原有秩序
而政府無辦法維持返個秩序
例如: 主幹道 鐵路 機場癱瘓 行政體系工作癱瘓
發生以上事情而政治冇方法解決
就係管治失效 到時為免外資走佬
政府就只可以攬炒 或真係滿足五大訴求

但我現時睇落 最大機會係只滿足1個試水溫

8月5號
全港大罷工
兼同日七區大集會！

幫你推

推

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

一個玩雞尾酒
就會有第二個
唔可以比佢輸 係無得再輸啦！！

"返去訓啦, 佔馬路又話無用, 爆玻璃又話唔關事, 衝又失民心, 罷工又話唔對準政權, 搞中聯辦又驚激嬲共產黨, 光復又話搞到細路喊濕幾包紙巾"
===> 我無講過, 衝入立法會就係搶翻屬於人民的地方ge一個好好ge抗爭手法! 搞中聯就係直接同全世界講, 我地知道邊度真正控制香港!

又係淨係得選舉有用呀? 屌你淨係識叫人散水又返去玩個廢嘅選舉, 想永續議席永續九萬六
===> 唔係廢, 因為係香港唯一ge議事機構, 我地無兩會制, 更無就單一議題普選ge制度 雖然比唔上好多地方ge立法會, 但我地都仲需要呢個立法會

又, 憲乜撚嘢法呀? 你自己同啲新手解釋咩叫釋法啦, 邊撚度唔係廢呀?
又, 爺乜撚嘢爺呀? 死大中華膠, 仲敢話自己唔撚係政黨嘅人? 同你有親呀? 爺乜鳩呀? 有人掟黑左你阿爺個國徽呀, 有冇替佢感到難受呀DLLM?
我無話唔係長期戰, 但一定唔係走返轉頭玩區選立選, 話玩長期戰但叫人散水就一定係別有用心
===> 邊個別有用心?! 如果無辦法延續運動, 我地點樣鬥落去? 永遠連登追po, 物資靠捐助?

三萬人... 得一千人示威又好, 幾十萬人示威都好, 你都搵藉口話呢樣唔得個樣唔得架啦, 因為最終你agenda 都係想人返去同你玩選舉咋嘛
===> 問題係政府跟本唔L理你幾多人死, 幾多人送頭, 玩選舉唔係為左DQ, 係要用盡呢個體制, 曝露體制所有ge腐敗, 呢信定唔信都好, 好多仲未知, 好多人仲未認同升級

就算真係要做魔法師都一定要有個籌旗制度幫到佢地同佢屋企人先

一定要斬警隊撥款
下個立法會一定要完全洗牌

一定要斬警隊撥款

下個立法會一定要完全洗牌

我覺得民氣仲好高喎 元朗都有成30萬人出黎 尋晚葵涌又係即日都勁多人

血債票償！

真 之前發夢一直游走中前線，最盡都只係做過滅煙隊

但真係開始攰，係好攰

而又見到728一戰損失左咁多位手足，果種心情真係好複雜 知道示威一方武力好難再升級，希望大家試一次和理非升級升到盡（罷工）

唉，唔知點講。我諗好多人唔係開始熱情冷卻咁簡單，而係真真正正慢慢對香港所有事死心。

政治問題政治解決其實唔係口號，雖然話唔想比某啲政黨收割某啲光環，但唔通我地真係要衝衝到11月？就算真係得，唔通搵個衝衝子出黎選議員？

我覺得而家要開始籌備選舉，真正用政治黎解決政治問題

血債血償
不過我要全部一次過
不可以比任何一個走甩

乜撚都民意已退

仲好撚好士氣囉

成立臨時政府、國會啦，仲要等11月/2020

push

好多野不能一步登天，我的眼光已放到區議會選舉。

佢dq唔比你選 已經可以番屋企訓覺
呢個政府已經無野做唔出

你肯定佢唔會dq？

又話組政黨拎資源 想問下資源用左係邊度

我身邊ge人青中年為主
好多都覺得唔知點繼續參與, 大部分只接受和理非
但亦覺得和理非無咩用
最重要, 始終年輕人係少數, 資源亦唔多
一定要搵辦法將呢d人吸納, 有一個可以參與ge方法
呢group人真係唔會可以同大家一樣日日跑前線
一定要搵方法拉埋呢d人入黎

[ 由小處到大局 之二 ]出動鄉黑並非最後技倆

民陣基金咁

呢個我都覺得可以, 但臨時議會先
臨時議會 ===> 代表人民
臨時政府 ===> 再取代政府
只係我覺得一臨時議會, 就會超用力鎮壓
就算走都臨時政府, 都無辦法長久
因為無辦法搞點3萬隻狗
所以唯有希望爭取用現有方法制衡警方力量

成篇文上文不對下理咁，體制有問題仲叫人入去個體制

至於武力，請中華民國軍隊唔知得唔得，起碼出師有名

推上國際

體制有問題
但我地香港係無辦法脫離呢個體制
無兵 無水 無電

我知道好天真, 好漫長, 但民主自由一定要都好耐先可以得到
如果連立法會ge議席, 香港人都搶唔到, 拒又點會分權力比我地

宜家好多人已經習慣暴力, 對警方暴力容忍度越來越高， 但係又話大眾未認同武力？ 五毛

又想帶風向? 過氣就咩都搞唔成，大家唔好俾三毛樓主分化，一定要玩大佢，唔係要做議員，唔係要加入暴政政府，係要對準政權，黑警，黑勢力

係未認同升級
對警方ge容忍度你唔覺得721/728出橡膠彈根本無人理咩
個個對催淚彈習慣曬 但香港幾時開始示威會例牌dum催淚彈?

我無反對武力, 但真係有一大班香港係唔會參與前線, 你明唔明? 點解唔可以去叫呢班去做另一條線?! 一唔同意見就三毛, 連登仲點可以比集中大家ge idea?

好多人係唔想直接武裝起義, 得班後生又有幾多人?
人口最多係中老年人你明唔明? 如果無吸納呢班人, 我地點鬥落去?
鬥命長唔係鬥你條命, 係成個運動要可以延續下去
越黎越多人可以用唔同ge方法參與

簽左咁多份有冇一份回應左

8月5號
全港大罷工
七區大集會

8月5號

全港大罷工

七區大集會

咁洗唔洗聽日開始學捕魚/耕田，等做漁農畀選民？

8月5號

全港大罷工

七區大集會

8月5號

全港大罷工

七區大集會

只可惜真．香港人都係太和善喇，唔識用「數字」（而家只係得萬幾咋）嚟證明港共正苦係「特衰」嘅…
（我知道以前類似嘅聯署只有幾千、甚至幾百個簽名）
定係真．香港人同泛民「和理非」腥講人一樣，都係咁怕痛呢？（查實只係短痛咋喎，好過「官商鄉黑警共」嗰種長痛囉）

唉

[極多圖] 一齊號召公務員出黎集會罷工

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

一開始講咁耐 其實都係講入返立法會
但有啲九唔搭八 入到立會拎到否決權既話 仲點會體制內方法用盡?

借位
快啲入嚟討論
千祈唔好放蚤入狗宿舍

你仲信垃圾會？

當我無講過，各有各做

8.5 三大罷工 + 七區集會

希望大家入黎

8.5 三大罷工 + 七區集會

後面同意
前面有保留

多謝留底意見, 保留係邊part?
純粹想討論

巴打
但係我感覺依家有些人成日話選舉無用
只要打（單仇警）
完全忘記5大訴求
要出嚟選，就一定要素人，唔係又比機會正苦玩DQ
我之前諗過扮深藍去界藍票（同9up議政那方向）
一係就單搶白區
同樣係入體制，去同仍抗爭
但所有前題係先利用基本法既雙普選（係，仍要係控國兩制之內搞，因依個先可得到最大支持）
我敬重勇武，為我地係612剎停左依個返中條例（當然明白係未撒回）
係71，亦做了和理非不敢做既事
但和理非仍理解同支持
但71後，某些勇開始越嚟越激烈既仇警
原先共識天黑前一齊走，但總說無落場，唔好出聲，和理非出聲係唔想勇武白白送頭，跟住重要比勇武吊（係，係每次粗口吊）
更出現話邊個叫走就推邊過上前線？
想問？依家係單仇警？單係想打狗？
5大訴呢？
成個運動，唔係為雙普選，再加其他4個要求？點解慢慢好似變左單打加？

只可以講，我仍不會同勇武割席，但可否勇武同時想想，依家係咪要獨？定係雙普選？加其他4大訴求？定係每次單打狗？（克警，我係一個都唔會原諒，你班pk打小朋友，勇武們太過份！克警死全家！）死守？忘記左be water? （可以 hit and run, 可遍地開花）

可起我底
我一直係和理非，60後
但不會跟勇武割蓆
因今次係勇武和理非議員，不分不割，先可走到依家
但感覺依家有些勇武可能太仇警，任何唔岩聽即出嚟吊（我已無估被吊幾次）
但我一直支持5大訴求，決一不可

民意跌緊個度
有保留

我亦絕不割
呢班學生係香港最後ge希望

以為有咩新高見

第一：組黨同傳統泛民有咩唔同，有咩原因令你覺得可以贏更多議席，而唔係只𠝹走大量泛民票？

第二：好多功能組別都係公司/團體票，有咩具體做法喺呢啲界別都贏到？

講真，如果控制到立會，你宣佈獨立都得啦，講就易啫

咪血債票償囉

我身邊青中年開始退, 想知你身邊青中年係咪反而比較投入?

same, push!

你嘅退係指？

第二其實之前好多文攻的巴打已經開始做緊
有些界別的團體票唔係咁難做到e.g.體育
有些界別係界內一人一票選出黎的就要全力拎
(e.g. 會計，測量，IT，醫護)

請各位小心有人散佈失敗主義

幾年前 我地知道議會內 已經失效
我地先用議會外嘅方法 黎表達訴求

依家 話唔好搞依啲野 入返議會？
未比人dq過？

要歸邊嘅 早已歸邊
我地要堅持落去呀

————————————
勇武 和理非 缺一不可
香港人加油

兄弟登山

同埋好似前面巴打咁講nazi party
佢地都係一面參選，一面組織衝鋒隊

回:

第一: 可以拉攏最多人, 有一部分人唔支持泛民, 如果同泛民一齊, 就會失去呢一批人 組新政黨可以吸納全部認同連登今次運動做法ge人, 就算之前唔中意泛民

第二: 呢個我真係唔知, 唯有我自己宜家開始係我ge界別落手, 隔行如隔山, 希望大家係唔通界別都開始

有得你選先講

覺得持續和理非成效不大, 但有唔想去前線, 太累, 開始唔會每個禮拜出

你走啦 影撚衰P 牌仔

我唔係失敗主義, 失敗主義係已經唔會再出黎
今日仲系度發up風就係希望大家唔好錯過呢一條線

你有你講, 我唔會退

政府絕招：拖
但係佢地無忘記或者唔關注，呢樣嘢你可以放心
特別宜家暴動罪搞到咁大，民意唔會跌，反而會升

聽吓呢個分柝
一定要有普選
一定要有普選
一定要有普選
獨立調查要好多年
期間仲會推行惡法
七警係強烈訊息查完都無用
香港有超強籌碼可爭取普選
目前要重點爭取獨立調查員會+普選

最撚仆街就係講血債票償嘅人

其實區議會對班賣港狗黎講都好重要。區議會易中，又能夠同業主立案法團勾結，係中層建制既主要枱底收入來源

係, 唔係忘記唔係唔關注, 可能呢個pt我太主觀, 但我身邊就好多所謂失敗主義開始浮現, 我唔希望就咁就浪費左呢班人ge火

點都會有D ga啦
所以你就要不斷鼓勵佢地囉
無問題ga

我支持接「放學」

當然更重要接「收工」 全家都要接！

8個接一個

借位, 求大家入黎

8.5 三大罷工 + 七區集會

我要啲差佬冇糧出

其實組黨真係會有好多問題。大台呢個名好似咒語咁，中邊個死邊個。

就算連登都唔見得有好統一嘅意見，而且相信好大部分嘅連登仔本身都有投開票，咁佢地應該投你個新黨定係投返佢本身投嘅泛民/本土政黨呢？而且又唔見得呢個新黨有能力吸納街外唔投票嘅人，咁客觀效果就係𠝹票。

功能組別30席，有超過一半係由公司/團體票嚟投，其實真係極難攻破

自組政黨

希望有一年時間, 可以拉攏最多人

希望早D開始準備, 可以拉攏最多人

點做

你唔覺得矛盾？一方面你想贏、救俾人逼害嘅人，一方面又叫人避開呢d議題

樓主明顯大陸仔黎
乜撚野阿爺 乜撚野拒地 又系又ge
仲要p牌

大家有無唸過, 有一日如果政府答應全部五大訴求,
等你班人退, 然後唔找數
我地點樣可以再聚集一樣ge民意?
只有立法會議員可以監控政府施政, 唔批撥款
制衡施政

諗呀屌你老母

但唔敢樣做, 我地點入閘?
梁天琦都DQ, 然後捉埋
但放棄無左立法會我地點贏?
如果成個立法會都民建聯, 今次我地仲點樣打?

你可以繼續講, 我唔會退
我點都證明唔到, 你就繼續唔認同
但你有論點, 我都會回你

8.5 三大罷 七區集會

借位, 求留毛

8.5 三大罷 七區集會

唔好講下年 七月都未完 而家嘅戰鬥都未完

［全面抗爭］遍地都係中聯辦

8月5號我會罷工 你呢？

我幾肯定到時一定會再dq好多人
當年根本無人想過會宣誓dq
以後一定會有新既理由dq
人大釋法直接改變香港法律,選舉規則
點相信呢個制度

要思考
我地到時再重新和理非游行?
定到時候直接武力抗爭?
定一直保持壓力改變呢個制度?
(我自己都唔知可以點)

推
btw系你老母

你講既要做，但同時勇武/和理非活動都要照做，keep住團火。希望樓主可以號召到人加盟打立法會條戰線！！

唔好再屌我個係
佢張list就係一是有一時冇
想我點
喺喺系系喺喺喺係係係
屌

睇啲留言個勢就唔得啦

各有各做，但目標一致
和理非不切割，不分你我